多唔多男人都鍾意睇bl????

有同好????

我識人鍾意睇偽娘
但覺得BL太hardcore

以前個d大大隻幾好睇，今時今日嘅bl成個女人咁，不如睇返女人算數

多唔多女人睇百隻合

有啊
好多

女人有咩好睇

我

鍾意睇性轉

小小gay都ok既 去到有性就不了

JOJO